正股驚西 屌你老母

爸爸189@5手

加油!

谷底回升

預計可以落到$180

幫太嫲問
1600股 5號仔幾時上番70蚊

爸爸跟美股果邊 果邊一定再插

推